BBC 中文網: 甚麼是《中國製造2025》計劃？

「中國製造」想在2025年擺脫山寨、便宜貨的標籤，你看行嗎？

<iframe src="https://www.facebook.com/plugins/video.php?href=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Fbbctrad%2Fvideos%2F2175416202475038%2F&show_text=0&width=560" width="560" height="315" style="border:none;overflow:hidden" scrolling="no" frameborder="0" allowTransparency="true" allowFullScreen="true"></iframe>

解析《中國製造2025》計劃

《中國製造2025》計劃，目標是在2025年讓中國製造的產品擺脫「山寨」、「便宜貨」等標籤，這項龐大的計劃將如何推進這個目標？ 是什麼讓美國如此緊張？

BBC亞洲商務記者瓦斯瓦尼（Karishma Vaswani）為你分析。

我地2025一定偷晒啲技術 唔得就2035 最遲2045

其實學番日本條路啫

問題係人地真係做到
又有美國佬幫

中國？

日本都唔係連糧食都自給唔到就走去挑釁美國囉